牙媽話D炸野攤凍先食無咁熱氣

堅定流

熱氣師

你老母同你一樣咁撚戇鳩

你覺得呢？

零願熱氣啲

垃圾Post 拉

攤凍師

擺老母上連登恥笑師

建議放入冰格雪凍佢先

我放湯添

會變凍氣

可能係D冷知識

我真係會攤凍先食
BBQ啲人成日問我做乜唔食

攤凍咗就梗係冇哂啲熱氣
溫度嗰隻

仲會變冷氣添

雪凍師

咁首先要解釋吓熱氣既原理係咩，先至可以繼續討論落去

利申:唔識

脆就食啦

問題多多師

攤凍無咁熱氣 同 屌條死魚金有咩分別
都唔撚爽

咁不如寧願唔好食，攤到腍哂

擺落急凍雪下先 咁會好食啲

搵水浸下

油係熱既時候先容易流走
你等佢攤凍先食既時候咩油都吸晒入去
淋晒唔好食之餘仲要食多啲油

遺傳

推 願榮光歸香港

炸完要過冷河

所謂熱氣
即係輕微燙傷或者𠝹損個咀同埋喉嚨
牙媽冇講錯嘅

認同

放D盐會冇咁熱氣

薯片唔撚熱氣嘅

我讀中醫
食落去有熱氣嘅病徵就係舊野熱氣
無事就係你脾胃受到或者你寒
咩係熱氣？佢話係咪係

利申我老母都係咁on9

用口水浸完再吞

真 所以打邊爐係熱氣原因就係食物放入口時溫到太高
攤一攤溫度下降可以減少熱氣徵像 例如喉嚨發炎 燙傷

生食最唔熱氣

食得炸野預左熱氣，如果淋晒做乜要食炸野sai quota

同意先定義 再討論

雪凍佢先有效

會唔會變又濕又寒？

pull/

咁熱氣生暗瘡呢?
同埋薯片攤到凍哂先食又點計?

米癲拉

你bbq會炸野食？

屌 無聊post都上到熱門

sorry.燒囉

冷氣炸鍋

因為熱氣野通常高熱量同多油
唔一定關熱唔熱事
所以生暗瘡係正常

用冰水下火

牙媽教落要嘔奶就唔好游

凍咗唔好食

蒸吓佢都無咁熱氣呀

食飽飲碗陳醋無咁熱氣

大家投左票未

炸野熱氣係因為炸野好熱同表面通常硬啲，所以容易辣親同刮傷嘴，搞到細菌容易啲入傷口。
所以攤凍係有用，伯母好醒

爆瘡應該係完全唔關事嘅嘢
我又唔覺食完炸雞薯片嗰D 真係會爆瘡喎

美國人都以為垃圾嘢食會爆瘡
但係研究數據發現冇關聯

爆瘡應該主要都係同天氣、護膚，同埋荷爾蒙有關

薯片唔熱，但係好易𠝹損口腔喉嚨

又例如焗法包明明好健康，但係食完都會好似食咗好熱氣嘢咁

ic

食完熱氣嘢
之後食幾粒綠豆咪搞掂

可能係壓力大同時導致自制力低同埋皮質醇高
前者令你食多咗junk food
後者令你爆瘡
但係呢兩樣嘢未必有直接因果關係

每次一聽到熱氣我都會咁講

浸埋水啦不如
炸變清蒸口味

究竟一碗熱嘅涼茶係熱定涼

湯又要趁熱飲 凍左冇益

遺傳師

其實啱，喉嚨冇咁易痛

可以試下開住冷氣食熱氣嘢

食完痾返出黎先炸仲唔熱氣

堅流師

熱氣野要唔食層皮先唔熱氣
開埋冷氣就更好啦

涼茶煲熱飲係咪冇咁涼

熱氣應該係𠝹損左喉嚨丁 再加上D野太油又飲得水少導致
利申： 9up